台灣法庭會放水比群眾打柒殺人犯，香港法庭就出禁制令保護虐殺女童犯

香港既法治係用黎保護賤種
台灣既人治係用黎伸張正義

法庭只會同民意打對台
Frankie De Jong

推

推爆

3個加埋100歲走去虐待5歲同8歲細路
仲衰撚過同佳18歲殺18歲同0歲

好想x撚咗依三條賤種

可能要出間安全屋俾佢地

可以不愛，但請不要傷害

三個人分分鐘住3000呎連泳池

推，坦白講仲衰過支那。

普通市民有咩可以做到

路哥會唔會入煙比監倉入面班大圈仔叫佢地做野

叫放針果個做野

都唔夠佳哥勁
殺完人住豪宅養蕃狗

犯法野唔做，唯有瘋狂寄無郵票信件比三個能樣

加多近山

送去兒童之家都好過虐待佢

鯨落D歌詞好凄美

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻